【I/A】Exos Heroes 魅影再臨 (51) - 在座咁多位都係垃圾

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網
韓版：
台版：
日版：

因應此Post 嚴禁AC 買賣
所以有巴打係出面開咗個AC 買賣Post
【Exos Hero 帳號買賣】

【新手Q&A】
如果啲圖遮住啲字，麻煩F5

【尢非里之屋】

【飛團list & TG】

【邊隻3星有用 邊隻4星有用】

【不建議課金攻略】

【6月月塔攻略】

【任抽建議】

【攻略推薦】

【今期重點】

1抽中留名

留名

我係垃圾

臨尾咁多人搶1001

Lf2呢

世界汁液大戰留名

就快忍唔住手抽火隊

個標題點解唔係汁液大戰

屌你老母個臭閪 大師3打撚輸咗俾安妮隊

垃圾留名

冇火隊你唔好同人講有玩呢隻驚

小花 我唔小心搵到你FB

新手留名

留番俾你開

ok
星期4等我黎挑起汁液戰線

地圖炮

LM

湯巴有冇經驗 之前活動用淨既票 換到幾多錢

我估一張10蚊

呢張真係

挖到一半...

哦你睇到我係個grp留言
冇咩所謂啦冇咩唔睇得

自爆咁撚癲真係第一次見

Post頭又多返壞雞巴

已經供左repool10下

仲差6千5突襲卷 有冇人有多送D黎

小巴REPOOL供左一半無晒石心情低落

毅進星 2張

之前放左template 未del
佢直接用template 唔用3粒點開po

之前又小烏 之後變肚仔 依家又火隊 抽得邊隻

我個名

我好乖嫁

偷窺me

唔怕 有我墊底 繼續努力

young nigga抽咗未

未啊 未啊！！！！

咩gp咩gp
禾又入

魔法卡

見到你咁樣自爆好難忍住好奇心喎

其實到你D角都抽得7788果陣
REPOOL係值得抽黎追某一兩隻角
只係你真係準備好一次過抽爆哂個POOL GE石先出手好D

小圈子了

我係物攻角色 無魔法技

石量少抽火法一定唔係best choice

搶人地既魔法卡

只有非洲人先可以加入

FB嗰啲鬼佬GP 隨手搵都搵到

原來可以用3粒點開po 未開過po真係唔知

+++ 非洲人

炸雞巴係我冇為意 我對你唔字

你仲講 你仲講

非洲人圈子正式上線

我都係依家先知

但係你有得用嚟打龍
同埋最緊要你啱蘿莉仲可以拎嚟打J

有冇開心番

個名隔離3個點
以此內容建立新主題

之前霸住EH po 做左十幾個po 樓豬
冇3個點都幾麻煩

冇所謂啦
又唔係咩大事

我對腳仔唔住

都係COPY AND PASTE咋喎

無印象

入錢就對得住

火隊都係中上抽上上角再歪中火隊啦

臭雞

你睇返之前D po
唔係得一個#1
有成5 6 層樓
要同D lm 鬥快po

如果想開心 為什麼需要忍

你是歐洲的福音 隻火隊想旅行

火隊世界第一

Me pvp第一同埋今日殺到龍都係靠佢
真係唔抽？

又吹奏火隊
夠啦

覺得自己好陰公, 返主線CH8,9拎200石

韓版新風向
復活蝴蝶冰奶

又吹風
雖然值得跟

咦 我有喎
但係玩法係點呢
湯巴可唔可以睇一次

真心
不嬲覺得蝴蝶勁

其實淘汰賽個主隊BUG BUG地
我公會D人話隊野都唔係跟佢最終SET既樣

我非洲到一早拎晒

安妮呢

agger

竟然

琴日嗰四場
吹埋隻四星白頭MK盾先

韓服查無此人

白髮MK真係勁 上個禮拜TAG隊國服上位都好多人落

勸大家唔好跟咁貼
上週玩TAG 你望吓國際服D淘汰賽隊就知咩料

你要睇邊場

隻隻都6粒石同屬

安妮手動先有用

第一場 光隊頭像vs大波娜頭像

攻擊比較好用
防守你巴拉卡一開波一定出1技 安妮又出1技自爆

蝴蝶冇skin gun唔到

呢個唔準架, 因為16強佢會改數字令到結果一樣

即係唔使錄

咩叫改數字

係呀, 佢細字講既...本身都會睇下學下野

PVP Skin嚟
新Skin之後可能會出返
我嗰塊就暗boss嗰陣官方放埋佢同王子塊pvp skin落去

即係你打我, 本身結果係你贏, 但係你"replay"個度我打到差少少贏, 佢會改dmg/heal之類總之結果會match : 你贏
咁用黎做參考我覺得意義不大, 因為唔知佢幾時step in改ai

obt福利

好似唔係改數字
而係佢嗰隊依家同佢打嗰陣可能唔同
你睇重播係睇佢依家嘅數據互打而唔係嗰陣嘅數據

咁智障既

咁真係冇咩意思
btw 而家PVP頭幾名而家係用緊咩陣

我記得係重新AUTO打多次 未必同結果一樣

正路 單體技打落另外一隻度結果都可能改變

其實點解官方唔錄影 之後播返真正打果場

佢好大可能係用快速戰鬥

韓伏搬運工
btw我係撳佢上次戰隊紀錄
寄語 韓伏風向亂 勿跟車太貼

屌 做乜7呀隻game 係咁閃退
屌佢老母 岩岩開咗場pvp 閃退完就輸撚咗 on9

其實到底巴哈點解會有排反巴
有根性同無根打pvp真係兩個世界黎

肚仔定安妮勁d

用今季好D喎
上季打TAG

除咗白髮MK同埋蝴蝶 其實大家都係差唔多 變化真係唔多

屌，我又撳錯

因為佢地係巴哈仔

木力架呢

隻game 好恐怖,而家個個都全套金裝...我得果兩件...
個個都成排石仲要唔同色,淨係睇到都唔知點打....
無課都唔知點玩落去...

問自己碌鳩

一係就自己抽到，唔想人哋有，咪反
一係就自己抽唔到，唔想人哋抽到，咪反

肚仔 一定係肚仔

點解玩唔到落去

會信果d個腦真係裝屎

過多2,3個月就全民滿金裝架啦
你打到SP之後3日就保底一件金防 好快架咋 反而課金你一個禮拜咪課得一件金防 仲慢

無巴點打PVP
信巴哈真係ON9
唔好話小巴2技打落去
分分鐘男主2技打落去 無根性既話可以直接完場

我依家就係咁

正路好多
迪加始終差D

蝴蝶唔係滿金裝應該唔落得
比人一刀斬撚死

真係 無根性真係兩下AOE可以收你皮

出場啦 脆皮牒

有根性 之後小烏嘲 冰奶補血 差好遠

小烏我無 我差隻坦

抽

我依家只可以J肚仔 點抽

屌 你兩個魔鬼

不過咁多re pool小烏我係供得最多

有re pool

唔敢供第2個pool 好撚恐怖

Cls 今日掛地圖出左4支可樂

當初allin小烏pool失意一度想棄驚
好彩最後追到 依家重要係國家隊成員添 爽

一支都未出過

BLOCK

無圖你話出忌廉都得啦

然後有圖就要扑

我選擇出圖

抽唔到就棄 心態不行
抽唔到應該要課

課咗又話你知咩

課到中就唔會棄

根性 小烏吸 全隊龍盾 冰奶補滿

分2枝嚟 btw 曬可樂block

抽啦望

我眼中嘅RE

可能好淺呢

大家既清方

課得唔夠多

月塔屋 鎮尼boss 有冇人識打？

隻GAME又唔係得PVP
同埋你係同緊最TOP GE人比點比
而家正正常常挑戰者/大師跟本好易
咪一樣有石拎

想問下男主護石洗乜屬好
另外龍奶係咪洗晒6粒都係機械最好

如果唔係今期出巴拉skin
我都掉哂去小巴pool

抽咗 3000 乜都冇

機械/冰/光

洗咗我成 1000鑽

每日6抽武 十幾抽防
石照送
唔通你為咗PVP拎第1先玩？

之前唔係話用暗最好咩？

冰奶要用黎打pvp 我會揀冰
其他補就機械

有冇人知離線掛機1個鐘消耗幾多體？

～100

3000就想中難d

加碼加碼

已投入16,100石落小巴池

3000除唔盡喎 抽夠7000啦

花名LIST

一半都未有

第一頁=廢

無課又唔係超強運想打爆課長 or 同課長同grade有d太貪心
如果唔睇pvp既話無課一樣打到塔, 一樣打到龍到第2條血

咁撚得閒

無野做呀嘛

繼續整
btw 四個字係咩玩法

隱形人

佢個名 4個字
唔係點叫

吉娜仲可以叫觀音娜

屌 我都唔柒記得佢原名係咩 抽中咗升滿LV都冇用過

睇左喇 亦都帶過隻4星加命中嘅角
但唔work 都係狂miss

上個post 問過一次 無人答

鬼修女真係雞黎

幾時叫架

已改

但PVP對面又巴又龍奶,計埋逆鱗反擊會唔會好快比人BREAK

仲提佢

六粒其實唔會好快爆得到 巴就一定要盡快秒 你比佢出到2技你都係咁先
冰奶冇AOE 有排都爆唔晒6粒

佢黎打搞我

魔免 全體狀態技（乜都有，包括即死）
建議落晒單體物理角盡快殺左佢

好
等有儲番D錢就開始洗屬

火同冰屬逆鱗BREAK風險大D
但如果係冰奶又唔係放AOE/揀人打其實好難比人BREAK吧
除非戰鬥拖到好長

你同打孖黎相認啦
不過佢係黎巴

想問大家第十章最尾關用咩陣拎三星 我差break 10次嗰個 太打力成日反死晒

黑貓 白毛MK 仲有好多4星都唔知點改

唔落龍主

WHO白毛MK

THIS?
少提個D廢事搞

等多啲金裝先洗啦 可能之後會出你想要既屬比你 咁你咪直接換走咪算
洗屬假設唔同洗番同一個屬 都要1/5機率 閪黑起上嚟洗到你破產都未洗到一件

再唔係帶標記角
由佢AUTO就會過到架啦

冇錯 就係佢 一見到就諗到 MK到震

終於有人生第一件金裝

見PVP開始有D壓力,對面有D人已經全金裝又刷屬,所以先有呢個念頭

巴打 鎮尼Boss 喎

我叫白毛男主
同男主好撚似

男主同火隊先似

咁咪夾住用先 即係例如2冰2機械2木咁樣
溫馨提示 千奇咪撚就咁2件金火裝落 打到仆街

我覆湯巴
鎮尼第一頁有啦

開左個頭之後就巴巴聲咁黎

零零舍舍兩隻3星要用縮圖

到底幾時我先抽到金武呀

樣又似 發型又似

你未有5粒以上都唔好洗同屬
寧願有粒暗屬唔會比人BREAK

2火有咩問題

搵唔到大圖但多人問就擺埋落去

D裝勁撚閪,一係同部位,其他既到而家我係得2件都係木屬連埋隻野自己本身係先發動到個效果

第一頁淨係話建議落加命中或減迴避
我落左隻4星加命中 但都係狂miss

BLM

政治正確

而家男主必有 有啲落火隊
兩隻都有反擊 男主有逆鱗 要爆你2粒火容易到on9 然後比人break咗之後一定爆擊 你2火嗰5%減傷同冇係冇分別
我之前智障真係試過 隻小烏比人一刀斬撚咗

係咁架啦 我鞋多到一隻腳一對都夠著

承你貴言

你唔會團滅就放落去等佢AUTO啦
隻王係咁架

原來我公會龍火屬都打到430萬
睇嚟夠20隻係好緊要

羽毛係咪可以換野 應該唔會最後一日有大獎換掛

單下430萬？

係呀

收到風想最尾一個鐘出
巴打唔好咁早訓

抽撚晒

撚狗既雞巴

髮髮髮髮髮
髮髮髮髮髮

抄咗十次

又捉到了
就嚟變肥絲

肥美斯

試下用字寫
仲要髮型髮型咁寫
冇啲誠意

有冇韓服大佬 知道用凈既突襲卷會換到幾錢
繼唔繼續刷 麵包女好

四個字

跟昂巴 改成隱形人了

好似冇人知 但繼續刷應該都唔會蝕 我仲會比50石刷新上排

四個字幾好呀

幾有特色,屌佢老味

隻驚好撚多四個字架

扣我50分

5星個條女,4個字既呢

火雞咪四個字

發同髮都錯真係敏感d

50石刷新上排 會唔會唔抵

唔洗爭

屌你 藍染型好多wo
你地係咪中哂鏡花水月呀

點解肚仔會變咗做小肚臍

睇你缺啲咩 經書 研磨劑 錢都缺到癲

火雞好似一開始就叫火雞
定雀咁 無記過佢名

好抵喎 日日刷滿

呢隻藍染冇咗嗰種邪氣

少打髮字俾次機會

我之前叫大波火劍

50 石 換上排算抵？

邊有人叫過小肚臍
由頭到尾都係肚仔肚仔

一開始好似叫小肚臍先

放心啦我唔會追殺

咁你有無意見都係叫人講我先加落去

但 三場經驗副本先100 石
刷新一次 50 當買到 15 本 x2
都算抵嗎 求教

四眼仔

呢個少人叫 唔改

咁係咪要改肚仔

D人會以為係綠毛

建議改番
親切好多

小布丁有人叫過咩

個反光成條撚咁

無知一問，可唔可以將瑪琪個龍skin換俾男主用？

有 呢個真係有

唔好提了...儲落十幾抽龍水...一嘢抽出....得幾件紫裝...
他媽的!

錯字要罰少？

如果你男主無SKIN,可以去共享
著就一定要著自己SKIN

要 抄

唔係成排石同色先勁咩

抄乜？

十幾抽就算啦 正常

慢慢黎, 唔係爭第一名好多野唔使太計較
升下3星4星幫下公會龍戰拎石仲好

兩隻唔同野嚟 唔得
第一次見到呢個問題 好有趣

個抄字

我龍水200抽都仲未有一把金武
日日都屌緊鬼

我係乖學生

4個字

你地會唔會用50 石 刷新突襲活動上排？

你有閒石咪刷

係抽到仲有7次保底都未有呀...
今個星期應該會有一件啦啩!

今日刷左兩次.好伏...真係無晒錢先好刷吓有無金箱...
得一次有兩支藍水...

依個點黎

我抽到2次保底都冇中過金武

發達啦...伺服器無啦啦派十萬$$$....

保底都無呀...shit!

之前有人問過

一百幾萬就差唔多

大家都唔知佢乜水

聯想到獎門人要估呢條友

打公會龍分數唔達標俾人踢左

做動作

我就算而家都唔知佢叫咩名

巧
我聽日抄 返左屋企無紙無筆

橙

瓦XXX

呢隻我就識

笑4

我諗起佢扮超生要男豬比布丁佢食

標題好串

有2個負皮!係咪你

今日過sp輕鬆

#4

都係海豹黎 一定係

O兄弟定錢蝗

收到風係O兄弟

今個禮拜四有咩抽

仔

好想抽火隊skin 但係龍帝未抽完

抽龍帝做咩

之前想抽巴拉卡
龍帝唔知之後會唔會有用 冇理由就咁放咗佢

難打過機械

抽唔到男主

而家仲有火法喎

抽龍火法代唔代替到？

代替唔到 不過好過冇

抽黎頂住先啦 手動打SP 真係好撚辛苦

升邊隻6星好，打機械sp 會容易d

我覺得你值得擁有一隻5星科林先

龍帝坐撚緊艇呀

直線哂男主裝

其實唔大分別WO

你都係要佢逆鱗反..........
唔通真係靠佢一下下打咩

我仲真心左一秒 諗住 得3隻5星 陰公
點知睇下裝 再睇 SORT左機械

屌

花式

仲要6冰石

又唔係咁講
廢老都有skin
但都改左唔到佢係廢老

一兩個月又唔知咩新meta 一陣佢起當中有撚排煩

我冇心show 男主

Btw 唔該晒先升一升科林希望易打

等巴拉卡好過啦
馬哈爾＋亞姆＋一隻單體輸出 目前最好選擇係鎮尼
但巴拉卡會好好多

屌 咪臭係 用左龍skin 廢老 都auto唔到

NO
你馬哈爾1費AOE同坦＋亞姆3費AOE DOT已經夠哂BREAK
你要既係輸出

啱呀 如果係課金佬直接自選隻巴拉卡番嚟升6星
或者如果之後鎮尼有打算抽老鼠skin升6星都可以
但如果唔係課金佬 有咁既男主就係歐洲佬 咁冇任何野可以建議

最好就係星期4出巴拉卡 抽完星期5打得

唔係好夠石 如果出巴拉卡下個月得1日時間爆月塔

我都係得100抽

講起石我就諗起Fermi呢條仆街 佢幾撚時死

太陽石用晒了...今次仆街!

下星期再打 我唔信TAG追唔切

我諗你係差隻小烏

你諗住TAG沖?
我冇安妮 應該不了

小烏世界第三

分3隊快過打5V5磨

你夠角咪係 我唔夠
但係成本好高多

最多用多幾百石
點都好過5V5磨 分又難追

你地30塔用咩奶

有安妮都未嘗唔可以一試
但前題係今個禮拜唔係巴拉卡

點做好 無曬復活

22層

基本冰奶

布丁

博嫁咋

咁等巴拉卡算，留番可樂

邊個話掛機出lucky 有閪水

你出咗乜

咩都冇

咁仲唔lucky?

係咪出左6星精靈

點會 咁有無其他特別野

我公會有人講

即係前後變左11萬?

台仔=on9先信

係咪法師放後排 前面4隻？

我都係見到好多巴拉卡

一入第十章隻冰奶就死成狗 跟住就卡關

等睇巴拉卡變神角 之前抽到個d變地底泥

係
輕鬆

無課就唔好諗咁多啦

想睇裝屬

代替到 輕鬆過火sp

正皮

女主永遠都無魔開盾
冰奶永遠都無魔回血
係咪個陣錯左邊個位

多個少少就當BOUNS啦仲要話比人知SD錯

花式搏屌

吓 咁咋

睇唔到閪水就熄咗

要俾人打喎

女主比人打就會有魔
放到盾又成隊+1藍
冰奶一樣係比人打,再加上有人BLOCK到又多1藍

比人免疫傷害回唔到魔

變袋底泥

10萬撳一下都唔夠

真心十萬超兩下又無曬

開facebook刷佢老母留言

下次睇下係乜先 我LUCK親都係閪水

留咗喇
剩低等你黎

拎咗4星去賭 超咗幾隻野又無曬

呢個陣跟本搏暴擊，打成朝都過唔到，之後轉復活木奶，小巴，木力架，木盾，貓女 就一take過到

無課留石去供RE/抽龍skin 好過啦

我都就快第2次保
都係未見到抽出金武

10萬乜鳩野都做唔到

我今朝差啲 但去到最後20% 冇睇到
炒咗車

50/70又唔見佢咁緊張
又想人炎上

今鋪真係伯母打擾晒 繼續扮死但有新野抽

俾人圍屌又扮死

果少少都咁計
肉9酸
拎返佢lor 我唔撚要

唔講唔覺原來今日星期二

邊個貓女

我留左32萬 星期4分解晒d on9仔 之後賭
有冇人gun

我係佢地就作個原因話送錢算

木屬4星，單體

睇你表演

到時直播去歐洲

聽日新角公告
不反了

啲痴線佬一刀500萬點跟

咪係lor
做人無關公
食得屎架ma

佢個FB係咁redirect 做乜9

咁就過到骨

真易做

份工幾易返

仲唔係蕾拉

錯100萬出公告我都算啦
現家比返10萬個膠佢

佢5萬都講到致富咁啦
10萬成頭放層樓比你咁

PVP三千分個個都龍血 屈鳩我ED冇龍血既

男人阿 要蕾就下個禮拜先過黎

想做

尊重d 人地係叫腳仔

5萬係大放送

快D撚定改名 又要加名

抽火法囉

3日4龍 fat fat

搏屌炎上只係為左保持人氣

陰毛：突登派錯錢,出公告預熱 炎上到聽日出公告
又然

原來韓SER TOP個D都係加10幾
咁琴日個個+22咪好癲

係

所以我完全唔驚執7

課長萬歲 G持課長

訓左無體
果10萬咩黎

施捨

橙
都市傳說羽毛換可樂係咪正式收皮
我見得返6個鐘有羽毛跌

係 換曬佢啦

多謝課長

所以一路唔明特登標自己做無課有咩咁威
同D人玩老翻笑人俾錢玩正版有咩分別?

最好笑係 無課抽完一隻以為完
明明唔加齊既話同試用版無分別

太陽石印章是不是留來買角色碎抵啲？

是

安妮其實勁唔勁

配小巴 巴拉卡就勁

莊閒都未撚識分

唔好拎去抽野
之後仲要用黎強化3星

2隻都有 咁我要抽了

抽晒.....
早知上黎睇po先

力架RE POOL咪有
我寧願供力架re pool

岩呀
不嬲玩驚都要比錢買架啦
細個無錢玩老翻就情有可原姐
大個遇到中意玩既驚咪比錢支持下囉
無課去玩威d既咩
不過通常標榜自己無課果d都課長黎

（btw垃圾支那驚/代理玩都唔好玩）

我係台仔grp聽到話今次個活動好唔公平
新手無課打唔完 課長就一早打晒
幫晒課長
我：
依家課金打機要理埋班無課感受先得

真係同果D人溝通唔到

垃圾支那驚/代理
一定唔撚玩

有錢我唔介意課 問題無錢

大把無課fd 一早打完

無課打唔完???
佢最尾一日先打?

點解會打唔完....
一條體都清得哂3隻羊掛
打唔贏光盾咪分3次疊屍贏第一次奬勵就算囉
腦袋係好重要的，重未計主力4星仲易過到關

班弱智唔知可以友情換體？
無課都有auto隊，體力又夠用，咁仲有咩好怨？

真 我跟住時間玩,打得算慢都前2日就打完STEP5

O岩呀
課長俾錢無優勢俾黎做咩~

無課都打得晒
一定係佢地on9
3星大把DOT break boss
分3條血打都打得死

我第一日打 無farm過40 體
打齊60同100 今朝我都換晒d 野了

唔換禮 靜係拎郵件都夠做

玩左陣動森
上返黎見到大家逼害緊無課人士
好顛

日日淨係打羊同坦
keep住換上面d 垃圾材料都仲有幾千分淨
等之後換錢fatfat

真係咁介意人地課金會勁咁多唔應該玩手機GAME其實
玩番D月費,或者買斷
OR LOL果類咪得
死都要人就佢"無課"一齊肝一齊龜真心ON99

所以台仔一定係弱智

夜晚仲有體掛機

無課迫害無課

佢地唔係day one玩 好多主線都未推完
Btw 台仔又係好撚鐘意晒
日日都有唔小心抽到 這支好用嗎

頭2日驚唔夠打過少少廚師
點知淨好多,呢2日都無打了

我無課仔 吊打晒你班傻子!

咪就係

咁你仲唔快D課返10pack 8 pack

錯
無課無問題
但唔好衝出黎柒
有一種人係自己唔識玩on99話要課金先過到關
仲有一種海豹用免費石抽好野就出黎哂命搏存在感

得罪講句，呢d人真係人生loser
又享受唔到隻驚，又要惹人討厭

我無課仔表示 無農過今日都換齊野

佢地係咪無練角呀 d3 4星勁好用

做乜鳩野
先唔講無課仔都可以打得完個活動
然後叫得做課長一定有優勢架啦 入完錢唔通仲同無課平起平坐
個起點都已經唔係公平 然後起個終點到要求公平

exos heroes? 不了

我課左成20pack都唔會同人講
唔明d人開口埋口話自己無課攞乜優越感

一個二個都當晒呢隻做速食驚
有5星就可以乜春都可以秒過AUTO 冇就起度屌鬼

有課都唔見得好得去邊啦傻豬豬
勁多一開隻game課成萬幾2萬 但連機制都未搞清就棄左
香港獨立個團長咁

就算唔練
分3條血打, 點都打得死啦

其實正常唔會特別話比人知自己有課定無課
自己標籤自己

佢地係癲撚到話自己比其他人遲玩 又無課 追唔到
Pvp只係幫人上分
你老味咪玩啦咁橙

台仔又的確好鐘意標榜自己係無課
玩乜膠GAME上親巴哈都見到無課自豪論

講無課冇咩問題嘅
有啲教人既會標自己無課然後希望睇佢既人覺得自己都做到
你下下睇片睇住啲重課佬話用國家隊打event都冇咩意思啦

多謝課長

抽中 然後標個#無課
垃圾

好似所有角都要升
其實係唔係所有角都係要升到6星先為追上進度

1日送成千體....疊屍都疊過去

主力用黎打交 pvp 打龍既6星
其他5星

無課新手岩岩過左序章算唔算ok?

好多豹都係

無課又唔係歐洲佬就乖乖地起4000分拎石咪算
係都要同班有課既比較做乜鳩 比你咁容易就抽得贏課長隻驚執柒咗啦

自豪點在那

有課長先有驚玩

重刷啦 發晒光嗰堆全部都係垃圾嚟

見人話豹女好勁 刷左幾次都刷唔到

重刷啦 加埋先值40

襯住呢個機會
多謝各位有課金既巴打們等我地有好驚玩

刷到中為止

我看巴哈都說豹女世界第一
840%比750%木刀強很多
4星又比較容易抽到
不明白為什麼一堆人說首抽自選要選木刀

豹女上6星強爆
木刀又醜又黑

開過啦, 冇annie skin玩唔到
又冇老鼠隊, 過唔到主線架

豹女還有奶奶啊

咪係 都唔知點解要木刀
算 咁我再刷過豹女

下次會唔會改埋右下隻任何人做skin角

原來有用果d全部唔中
好難刷

個期pick up擺入去

重刷啦
無annie真係玩唔到

好開心 有萬六蚊

原來又係巴哈仔有柒野
有時巴哈會有D 無課玩家心得係唔錯
會值得參考下
但有見過po 係無課笑尻有課既就睇唔透
唔係有人重課 點會有空間比無課有

仲有中文3000蚊

柒野是什麼意思?

我就是巴哈論壇過來的

特登 嗰個位set死咗 改咪失真

終於知花名圖爭D乜

柒野是帶有讚賞意味的詞語
意指聰明絕頂

個案1
我(扮)無課都可以抽哂d skin角真5
輕鬆過10-8同30層塔
上埋傳奇Top 0.1%呀
你班傻仔都唔知課黎做乜

個案2
我無課又遲玩追唔到d 課長啦屌
連主線都推唔到又打唔贏活動
你地課長都係pay to win姐

柒野 = 巴哈香港發音

羽毛點換可樂？點解我唔知

都市傳說黎
唔存在架啦

也對 巴哈論壇很多頂置貼都是大神們發貼
不是他們我都不懂用豹女 真的挺聰明

我建議你們也多來巴哈看看

個案1真係見唔少
有2隻game 見過

應該全部免費手機驚都有個案1 d撚樣

1 2 都有
睇game, 大部份驚1會多d, 但係有d驚2會多d

巴哈多數係2

邊個課金邊個係傻仔

我無課打贏課長係我勁

我無課打輸課長唔公平

共產巴哈日日都暴動要人人發大財架啦

屌 4700都係大師3 點玩

國服?

巴哈大神：
改龍skin啊還等什麼？
抽呀全部石拿去抽呀
一定賠穩賺呀

3000體左右2支閪水 太好了
火隊可以6星了

合理
上星期5000都未得

個post和平左太耐
扑

我覺得個PO推得太慢 加下鹽

扑

差5400張卷

點解今日無鬧交

聽日仲可以打呀嘛 -2000先啦
3400好快姐

放心 週未5500都係大師3

想請教下迷宮29點過boss一開大全隊死 淨係大巴頂到下

30場

通常幾多先上到大師2 我連波邊都未掂過

練度唔夠
全75+ 全紫裝未
集火逐隻兵殺應該唔難

之前好似5500

5500上到咩

開始打緊巴打

唔落龍主skin但都唔夠快break 10次 有冇參考隊伍

你又知我係邊個咩
我魚腩隊黎 盡情上分

我上星期大師1俾人打到落大師3 安心保住大師3算

用aoe break角

個個星期輕鬆打大師3算

唔知啊
但我打完睇返先知係打緊連登團

頭先大巴十魔一吓轟2萬8

有冇儲卷

咩團名

十魔出技真係好撚爽

火隊好正

係咪聽晚六點打後先出新角資料?

屌 留心望一望先見到

上禮拜係6點

肚仔無罪

肚仔係升值貨

肚仔明顯世界第一

希望係垃圾
無石抽

攻唔破30F
唔想覺醒紫武

聽日50LV有石派拎黎賭

點樣50LV到

你咩陣

課啦望

6星未

我31開始玩 星期4都可以50了

我都差唔多 但今日先48

衝10章解日任好緊要

日任2-3日升一lv

今晚reset就50到 琴晚都唔少人都已經50

有無巴打記得第十章打到邊節先係開晒探索D獎勵

見到忍者好似係

暫時最接近係
冰奶 光復活 女主
木力加 春麗
但都係保唔住隻春麗到最後

力架上左6星未

唔係一開第10就得咩

忍者即係蒙眼大波妹？

老鼠skin

無人玩青蛙

10鋪贏得1,2次 哂石又哂時間

Tag team唔係每次都有？

咁仆街了 我卡左係蒙眼大波妹個關

冇儲冇爆正常打

隔個禮拜

隔個禮拜 梅花間竹

火法好野嚟架

睇你用咩心態抽啦

有啦梗係

屌 蓋爾專

正啦

落多隻豹妹

好過無

咁都唔得?
我藍武20斬爆佢

你等佢開左大先入20%可以搏多幾turn

光復活係咪呢隻

係咪挑一打夠39場50%勝率就可以收手要五千先大師打唔到上去

36場50%勝率

唔明依句

我無落依隻 我用送個隻 靚d

開大用晒mana 先打佢入20%咁佢咪無得再開大住

送果隻套衫淫到癲

岩岩買夠碎

7sin 願榮光

兩個up池都中咗目玉
係咪可以儲儲石先

幾攻先夠力？

我都唔知
你幾攻打2萬8?

大小巴十藍爆裂技真係好痴線的

岩岩打淨隻冰奶 佢滿盾 break左
我隻隻人都比佢反到半死
小巴10藍 2350攻
一野車埋去收佢檔
論小烏的重要性

一見到咁多角色要升真係覺得好麻煩
冇錢冇書冇精靈

更新

< 65lv掛探索都好快

樂趣黎
慢慢玩
如果冇上限咁刷
咪又變速食

唔好心急就好
如果唔係只能課

慢慢玩 諗下點樣分配資源都係好緊要 冇野好急

不如你比個email 我
我比權限你改template 果D
方便你update 入去

80左就唔好升啦 將d 3 4星角升到75lv 再考慮主要角

我係到見過人叫盲女係叫李星 cls

其實真係無野好同人鬥唔使點追進度
你衝pvp有個大師3都夠皮
再上唔知要幾多券了

邊位李星

呢家塞左2隻70lv入 3隻1lv 慢慢掛

d三星你寫唔寫
愛斯基摩人
面具佬

真 80之後難升到癲

唔識玩 不過都整得7788
常用都係個幾隻

安妮叫安妮咪得囉

可能我有強逼症
唔將所有角色6星+5真係唔安落
暫時目標係可以掃sp關
應該要多半個月時間

邊位安妮

真心無記名

掃蕩SP個個都想 但唔係咁易 話晒本身關野就係日常最勁嗰關 而家隻驚都仲未夠1個月

4星火法

4星火法 依家UP緊個隻

唔寫啦 SP角要乜就塞乜
其他地方用唔著就無人講

其實如果咁快連sp都可以掃埋 就真係無野玩要等更新

3星或以下果堆好難寫 隻隻一樣咁

咁先儲到石

咁就淨得打龍pvp

龍囉 不過龍就食角 唔齊就係唔齊
同埋將全部角都要75+一套紫裝

本身個格想擺張飛
但無乜見人講就算

有無邊隻4星常用又有花名架
白毛MK唔計 超人迪加咁易記

證明清白
無抽

唔該晒校完裝之後過左，過埋30終於過晒

同埋好少用 是鬼旦啦

升裝先大鑊, 唔夠料

不過1個鐘先得1張pvp好少

日任送多張比你

小烏點放
參考緊我大佬小花

一日打到25場wo

一放慢鏡就可以準備cap 圖

好治療真係

用緊30fps 勿屌咁大力

打唔嬴迷19 搞到我想抽池抽木屬野

冇力架就供個pool

打活動隻羊 試過係紫色break既情況下
Crit左打十萬

毒撚無驚玩 去個廁所都打3 4場

有時2hit 有時1hit (都係10藍)
我都rr地頭

25場pvp我覺得好多

幾攻?
我2350 同樣情況最多6萬幾好似

有 但獲獲都俾人5回合秒哂 唔夠輸出

開多個ac 黎國際
咁一日就打50場

同你差唔多
個次見佢一招十魔大技清曬成條血

屌 原來抽到已經有4件金裝保底唔記得拎

冇男主

證明你本身已經歐洲到勁多金裝用

我日日mon住幾時夠保底

啱呀 一件小事已經睇得出佢係歐定非

又有新花式
金裝多到唔記得拎保底

冇 日日出紫灰到唔記得

下次會唔會有人話抽左19/19 唔記得拎保底
抽到出真5先記得

正常唔夠金裝係會好多野卡住
你咁都唔記得

研究咗一陣黑貓 諗緊如果黑龍貓會唔會有啲咩新玩法
好似而家個個都落冰奶 第一下一定大補
如果禁療既話都咪話唔爽 或者小巴2技之後禁療
但發現佢啲技能倍率真係太低 2技全體133%

去廁所就打飛機啦

想問下個塔打晒每日送咩?

150體力+每日2錶

大大力打飛機 射過格離到

THX

湯巴thx for琴晚幾張龍圖

秒晒似係人腳問題
check下幾lv著咩裝

唔夠力過25層啊

小小建議
你地有咩打唔贏想問攻略之前
不如擺低埋你隊人比大家幫下眼
如果我地講果d你又無即係浪費哂大家時間心機

你對得住你個名咩

ps 6星豹女 世界第一

發現上到宗師之後成日對到巴打

然後就會比人話晒卡再扑
又或者 有呢啲角都打唔贏blablabla

可能近排飛機打太多, 軟奶奶

因為好多人起上面

唔好踢爆我
我想引戰呀

agger 個PO推得有啲慢

客咩氣

所以依家好多人po圖會遮晒倉 好撚正
好似無係其他po見到呢個現象

等到聽晚6點又有班小豬光速推post架啦

block得

你班友惡撚到

改哂做任何人咪得囉

建構咗個風氣出嚟

聽日如果出巴拉卡既我直播打j

優良傳統

然後再到凌晨4點 聽日至少爆3個PO

Follow duck u more

apps台唯一清泉

聽日如果出巴拉卡既我直播幫你打j

same
又話男主auto過到，而家80lv+強化完都未過到

試下唔好?

圖已cap

引左好多gay佬出黎

你紫武50lv未

立flag!

男主反而係要高防先得
唔夠防開唔到龍come 就re得

50 左
應該係龍血儲得唔夠，但d小怪又殺得太快

我1take pass唔知

如果淨係落一隻男主會唔會改變到

屌 我真係淆po圖上黎問
等陣又比你班死仔話海豹啦

講還講
扑都係講咋

唔講邊有得笑

再試左單隻男主唔得

試下po埋圖

d真海豹比人扑死哂啦
你抵諗d扮下海豹比大家扑下啦

媽～ 我得左啦

女主做咩唔升上75
仲有大奶應該夠做架喎

窮到喊驚
背包有乜可以賣

女主個盾有用？好似一射就穿咁
木大奶有用？以為廢

我諗係差隻貓盾
我個陣用貓盾打好安定 因為個盾都幾高%
如果低配d既
女主可以試下

人生大爆死

穿唔係問題
淨低d血多唔多

掛多啲探索

上埋個盾都係一下aoe死哂
試下升埋女主上75 睇下有冇用

d祝福素材都賣
個d掛成千粒...

想賣打龍果d乜春石
得一把金俾咁多我做乜

引戰豬

想知 你入到3/3wave
你力架,男主,幾藍

新pool個隻勁唔勁？

我覺得係呢個POST D人比較活躍啫

熟人我先會話佢曬然後扑

屌你 呢個置頂唔該

岩聽

我星期4曬個陣唔好扑我

cls公司

我真係 好撚想睇打臉

保底出唔曬得咩

睇咗再決定話唔話

聽晚就會出曬黎 準備好未

唔好再同我提保底

23:00左右

佢放棄左補血
以5隻攻人出場
我覺得都係一個參how

你肯定你保底出之後唔係喊撚晒口上嚟屌鬼而係好撚興奮咁話自己晒卡?

你終於儲夠石啦

一齊做朋友

幾個新POOL講緊邊個

我肚仔都係保底
不後悔(未拎過出黎用)

參how係乜鳩野嚟

低級精練石好缺，要儲係咪要打返低級絲路關

有得拆喇
今日個句咩學速成,有無人記得

你今日晏晝先屌緊咋喎

我唔扑你都大把人扑你

試下分解

分解高級個d

終於搵到網站可以filter英雄挑戰了

如果我不在場 記得提提我
互提

憑我自己實力學既速成
點解唔屌得?
類似咁樣?

見係你 考慮下

無d咁既事
唔好屈我
矛面脾

thanks

頂你英文中文都要補習啦

我會等大家在場先抽 直播比你地笑

以為佢講some how

有講bio但係冇技能

拼陰 你識條鐵

我 天含啫 同 屙屎俠 齊齊立flag
禮拜4一齊做海豹
以此為憑

yes

星期4大家幾點起身
一齊分享喜月

小學未畢業

好抵得諗

weak先要訓

歡樂滿東華
記得po

已經準備app同link
唔駛用你地講既pornhub上載抽片!

都係個句 換keyboard

家陣小學email都註冊到連登咩

POST 51 #781
記得返黎

係星期四凌晨定星期五凌晨轉pool?
反正我都放假

技能指skill?
有呀, 下半頁

你都john ok?

如果係阿拉丁我又裝

收到wind 有堆咁既野
係battle pass

禾借屋企人個伊馬兒登記

去711

4點根本未訓

法國愈黎愈多驚都鍾意玩pass

嘩屌！
農活動分衝排名拎獎？

發現廢老同瑪琪好有用 唔使做倉管

我唔知 想去囡囡屋企先抽
自己屋企無運

中大email

是咪要課藍石先買到

星期四0040

星期三 去 星期四個個凌晨

哇屌你
深坑

湯巴表示:之前半年玩緊D咩

0040仲係9up緊
0400就射哂落海

PASS即係咩

暫時用後感
廢老主要打SP, 仲要手動, 升6星可能可以auto
肚仔未試 岩岩抽完返黎嫐得濟去掛探索

我睇到有啲有 有啲冇 未整好?

訓醒未 你都冇女

打手發現案

成班興奮仔 仲要等到聽日6點 岩抽既再等到4點 你地點頂

乜鳩又

0課 得上面奬勵
微課 Pass 有埋下面

伊喵奴

即係有無課同有課兩條路
比錢就拎哂所有，唔課就拎黃豆

?

第2張應該係之前話出嗰隻王 單眼嗰隻呢..

你咋我次次都係張床到即抽即訓

廢老不嬲吹SP風
肚仔無踩過

夜欄人靜先最易課金抽嘢

唔係 第一張圖睇到上面嗰行係無料 下面嗰行係premium 呢個就要比石
再望望後面啲獎勵 好似幾抵玩

3000藍石即係幾多錢左右
迫人課

咁一定係上面
下面都係多左D石姐
唔要啦!

利申+強調+唔輸得:無課仔黎我

最終報酬已經係金武
比錢仲多把

真心 非曬
男豬+冰奶都係佢到抽,唔撚洗保底
肚仔返左自己屋企抽,保底之餘乜鳩都無歪中,仲成個禮拜無可樂

其實都係計數
睇下面果堆野值唔值用3000藍去換

android 29蚊好似500粒

係喎打錯sor9
all-in化咗

哇 有埋技能樹添 要配技了

扑得

唔止sp有用

即時多左野玩
準備可以見識到巴哈大神配點

眼花就訓啦你

PASS幾錢 貴過50蚊唔課
失業乞衣

冇課最終獎勵都有把金武 好撚佛心架啦屌
premium比完後面都係石為主

今次活動廢老咪mvp囉
有得打埋sp算係咁啦

似係升技lv同埋升屬性 應該唔使配技

3000石好似兩舊左右

吐緊苦水

188

有女扑
有龍豬龍奶又扑
有肚仔再扑
講，你想比我扑果多下

啱先打龍上曬 逆鱗反16嘢直接爆曬兩條石
輕鬆314000
不過要較好攻擊 要啱屬/秩序角食龍血

通常呢種玩法都一定要課埋premium
反正平時任都一定清哂

BTW
呢個似係佢之前講強化3,4星角既系統

個粒石係似佢之前講探索出

利申 我留左好多飛行石

無SAVE張卡落電話 又無記NO.

晒女仲要晒唔洗保底

第二張圖似係打raid boss？

配技咪要幫每隻畫多幾招
不如出過隻新好過

或者你0040射囉 實支持你架

其實我仲係唔明點解有時龍skin break到唔係自己屬嘅石

盾加攻 打手加防
又然

你都有豬仔扑啦

唔錯喎 好似幾有撚頭 唔係淨係出新角
btw幾時出協力

未試過打多過15萬血

圖1 PASS
圖2 貪婪BOSS
圖3&圖4 強化3-4星角(之前提及)

9估

逆鱗係睇食龍血嗰4隻嘅攻擊同屬性

NO THX
多謝課長 課長好野

官方: 咪出咗囉 公會龍呀 禁skip啦望

你最多話我手殘啫 點會係眼花
睇嚟係你眼花喎

但有時見佢又唔得

如果最後送差唔多/多過3000石 應該大把人9衝
因為多把金武

曬咗肚仔保底

睇佢值唔值果個價啦

唔洗另外抽 好佛好佛

而家每月3000石金武都應該好多人買咗
呢d pass一定大把人狗衝

總有唔少無課仔 無課嗰排都好佛
如果只係石同多一把武都唔會將差距拉得太過大
對比其他驚2舊水一個pass +睇落去1個月其實都幾貴

所以要計數
Pass你當係另類禮包就岩

好窄洗呀現家
等有一萬都唔敢課

0040去到0400呢個位應該係最無聊既時間

係...
都係睇個價值

當睇波
訓住先再起身抽

喂屌 10分鐘前仲冇乜野講架喎
而家我覆唔撚切PO 是咪CLS

係到吹水就唔悶

係咪挑機!
隻揪

現家算講緊乜

應該係 係唔知貪婪boss係個人計定公會計

打交
打交
打交

d小豬上哂水光速推post嘛

試下即時協力 呢個公會龍出街同人講協力笑撚死人

係我就唔忍佢啦

冇可能3000啦 頂盡1500

因為我未發功吖嘛
我發咗功呀變副麻雀出黎都得

數黎數去咪又係個幾條友

小圈子 扑

寶寶要訓啦
係床等你

頂唔順 聽日仲要留D精神係到等隻角

呢個時間應該訓唔著
通常會睇書或者打下其他驚

晚安 我都瞓了

鳩up

我都想問咁早推乜

想點挑?
打完頭先呢個comment我就跌咗支閪水 你點鬥?

連登有愛 訓教會單聲
咁我都去沐浴更衣先

所以佢訓教同你鬥

個網好似好大野心想出各種database
唔知會否再update
不過個filter用到就得

第一次過左祝福SP 出可樂好滾動

弱者

30層攻略
主要requirement係遙+6星豹女／木刀 lv60金武
其他角可以用碎片換
條片有show裝

我試過用木刀 lv60+1金武10魔打落去冇佢豹女扣咁多，但應該都夠殺

亦都係你最後一次
好好珍惜

今日3SP+2場最難都無可樂

會update都唔錯 之前睇個大陸網成日load唔到

我發現好似maniac易出可樂多過SP

聽日條life cycle
0800 起身返工返學，一心期待 心跳正常
1200 放飯，繼續等消息 心跳開始加速
1600 有圖未呀 心跳120
1800 哇屌出正skin pool 心跳150
2000 扯哂旗咁食飯 心跳持續高企
2300 等得好心急，無野做上黎引下戰食下花生先
0400 射呀 心跳200
0410 ...無左心跳

諗起柯屎潮文

個po一係無乜聲氣 但係一快起上黎 係擺一擺低電話就追唔番

你個名

見到9百
差唔多要慢返

所有可樂都係打SP出

已加密 唔嬲得

開po正om9

唔知發生咩事 連續覆咗唔知幾多個留言 好似做完運動咁

本豬都訓了
下個post見

呢招會唔會比其他人偷師

初見巴一陣得返一個人好好照顧自己

又有新風氣

海豹就唔撚會加密啦

此風由我起

決定走上海豹這條不歸路

會扑

你以為啦 依家d海豹好撚古惑架

一陣就到昂巴同小花巴上水

接力

初見必出定點?

加密咗我又唔好意思嬲
唔好太長囉D圖

1001前我會訓教

fermi都幾難打

話晒都全部50萬戰

而家都多咗好多人6粒石
我主力都仲有3隻係1粒石

唔係喎 啱啱同佢打咗場友誼波 好易打喎 條友唔落小巴 勁輕鬆

0401 1抽中咗

屌佢老母 硬撚到癲 唔係十格氣真係打唔撚穿

試下reset咗先

仲有cut到咁 完全唔會有位俾人入

夾硬打穿左佢 贏到

你唔reset就用咗10格魔既技爆落去 斬得爆當然好 斬唔爆你就仆街

無得reset啊 對面死淨隻男豬

sosad 咁就真係allin or nothing

不過有死淨男主呢個情況出現都唔係好事

佢又俾我整盲左 完全打唔到我 我就真係儲十格搏一搏 都唔穿就GG 一係好彩等到暴擊

但係對面有根死 開波又無得一刀斬撚死佢

照斬 爆咗根性先 之後再補刀 如果回血都冇所謂 盾太厚就reset咗再斬
我唔會留男主最後一個 頂盡留冰奶 因為而家個個都會整勁隻男主 盾高啲都斬唔爆 冰奶本身低防 多幾層盾都斬得爆

Reset係指儲藍

打個麵包成日一野爆撚晒我D和平 跟住破唔到盾局死

唔係 reset係指reset男主個龍盾

即係2rd 唔斬男誰 我到依加其實都未搞清楚個盾

男主

首先分開兩樣野 龍盾, 龍之血

圖示好似係咁 唔係好記得
龍盾持續10T 你打佢就會reset(重新計過)
而龍盾嘅厚度就depends on佢成隊總計有幾多個龍之血
而每一個人身上嘅龍之血 只要唔打佢地2turn 龍之血就會消失(唔係龍盾)
龍之血消失 但唔代表防禦力同龍盾會消失
因為淨番嘅龍盾仲係計緊龍之血消失前嘅防禦力
所以呢個時候就要普攻/用技(whatever)
去打佢一下(龍血消失前你打唔入 呢下都唔會打得入)
打佢一下嘅目的係為咗令佢個龍盾重新apply一次
之後你就可以用大技一野斬佢老鼠
唔明再講

終於過到30
每RD要控住只有力架輸出黎控BOSS藍先最安全
帶埋隻喵盾上盾保春麗 蝴蝶奶
最後BOSS 2萬2血一刀斬爆

點過28？

80lv男主龍打唔爆佢個盾

睇隻BOSS幾多血,計下半血幾多
打到半血時,佢應該會回一次血OR開盾,一樣都係加6450左右
用春麗加攻BUFF,再用力架10藍2技斬,之後就睇你另外D DPS
我係前排 蝴蝶奶同狼女雙復活
後排 6*力架 春麗 6*瑪琪

即係如果全場得翻男主 冇其他人俾佢疊龍血 佢個龍血剩係計佢自己 咁相對防就低好多 斬爆機會高好多
希望我冇理解錯 多謝初見巴咁用心

唔一定 係佢可以疊既上限低咗啫 唔代表你斬得爆
但都要睇番對面隻男主同埋你啲角嘅攻防 佢疊到5-6層基本上你連力架2技都斬唔爆架啦 除非你隻力架特別高攻再加爆擊
咁但係唔會咁搏囉 而得番1隻男主就reset唔到盾(除非你隊野拖到2T)
所以唔會留1隻男主起場

簡單d 理解如果同場有其它角又斬唔入個盾 就先普攻一下龍skin reset 再斬

假設
男主 火隊 2隻人
火隊滿龍血 男主唔滿 打男主3T(2T for龍血 1T for reset)
細技/普攻磨火隊2T血(最好唔好殺死 因為男主而家好厚盾 除非你有信心斬得爆)
2T之後再普攻男主 再大技斬 男主死咗之後再打殺火隊

冇錯 記得reset個盾就冇問題 你係咁硬轟落去唔穿就係唔穿

已經儲到石 準備做歐人

突然好缺英雄之證 好想瘋狂買精靈
但係又唔夠錢

以為自己眼花

升完火隊6星

我今日跌咗3支閪水 而家火隊82LV 44萬戰 成套力架裝比咗佢

小花今日過唔過到龍?

未打
我覺得難D

號外 號外
睇嚟係腳仔
利申 未FC

金

呢獲仆街了

紅色捨住咩意思

唔係我整落去 我諗條友係想講金skin掛

出隻安妮 再出金框 屈你課金

我而家唯一諗緊既就係下個月月塔reset份攻略有冇可能起第一日就整到出嚟比我追

你地仲有幾多石
利申13000

2300

nerf完隻野又出金框 係咪CLS 唔該廢少少 慳返D石

金skin你expect佢會廢咩 我賭佢勁到仆街 配小巴小烏會屈撚咗機

我而家真係求佢出黑貓

以前雷拉夾小巴出哂名OP
唔知出金會OP成點

如果我冇記錯每個禮拜同月尾公會戰之類都會派石?
睇下呢堆打唔打救到我

好似話公會戰入到頭十幾多D石

我屌我仲未搵到公會入
btw 又金skin又老鼠re pool
邊撚度嚟咁多石呀

老鼠RE成世都起度 慢慢啦

冇金冇水強化又爆哂DLLM

鎮尼其實要配草大奶先有用
中間個隻暗老鼠就勁 單體輸出好高下
3星個隻打都麻麻

鎮尼老鼠如果冇安妮其實都唔錯 都係打單男主

成個老鼠系列好似係得呢個pool隻三星冇咁好
另外嗰三隻 隻五星係勁嘢唔使講
四星本身都係幾好用嘅坦 三星招二技

btw 對面得返一隻龍skin嘅時候 老鼠係神角
被動疊夠就防禦力-1000 同埋成世失明佢打唔到你

盧克神坦 你放埋廢老火法個D落2隊 佢嘲+全隊共享體=狂疊血
另外個隻雷神老鼠專剋龍盾 1技加攻 2技成1050%單體 我試過佢1隻唔break都爆到男豬盾

見到你個頭像就嬲

衰在好撚易死
打pvp成日都係男主斬鳩佢
佢反擊就食埋逆鱗+反擊 就算有平和都死

我又唔會wo 唔知點解佢攻速都幾高
我隻老鼠起手先 佢打我我再反 即刻疊爆被動

點解小花你又過到

但始終係好薄皮 畀人斬兩嘢就見底
可能練度未夠 冇水上六星 佢得一兩件金裝

隻蒙面女唔知做咩唔死
但係贏得1場咁大把

你隻卡亞同盲女幾多戰?
我覺得我BUG咗 我睇你下排角全部都係得2X萬

岩呀冇BUG
盲女係2X萬全紫裝
卡亞30萬

睇唔撚透呀

1001